[屎post]有朋友忍屎中，講乜嘢可以令佢更急屎？

請大家發揮創意

已經send咗幾張痾屎圖等佢睇

反應快可以爆佢屎眼
佢就瀨就快趣用個口兜住

你FEEL唔FEEL到個屎眼震緊呀?

好

瀨少少 冇人知嘅

你朋友當時好危險，屎眼受到威脅
你望住佢，你咁同佢講
「你忍緊屎喎，你睇條褲，一滴，二滴，三滴，就係咁，你瀨左屎」

Feel唔feel到有十萬隻大笨象係你個屎眼到跑梗岀黎？

send gay圖，等佢控制唔到屎眼

佢就快去到廁所有得痾，但都忍咗就快半粒鐘

摔佢屎眼

KY ready

男定女先？
女嘅就捽佢個閪，再屌佢屎眼
男嘅，唔好撚理佢

急屎搭緊車
我接受你地挑戰

你車程夠唔夠你篤屎長